林鄭最新民望20.2分再創新低 反對率超過8成

香港民意研究所10月中最新調查顯示，特首林鄭月娥的評分為20.2分，支持率11%、反對率82%，民望淨值為負71個百分點，與施政報告發表當日（16日）比較，民望下跌2.4個百分點，全部民望數字再創上任以來及歷屆特首的新低。

就對於特區政府民望，最新滿意率為10%，不滿率79%，滿意率淨值為負69個百分點，是1997年有記錄以來最低。信任程度方面，最新信任率23%、不信任率為68%，亦是1992年有記錄以來新低。

受訪者對現時經濟，民生及政治狀況的滿意淨爭值分別為負42、負57及負85個百分點。三者當中，政治狀況和經濟狀況的滿意淨值，分別創1992和2003年以來新低。

在立法會議員民望方面，支持度排首位的是民主黨鄺俊宇，得59分，第二位是公民黨陳淑莊，得52.3分，及後分別是議會陣線毛孟靜，民建聯李慧琼和首次上榜的何君堯，分別得48.8、25.3及最低的17.1分，其中李慧琼的分數較7月大幅下跌8.2個百分點；公民黨黨魁楊岳橋雖然得57.7分，但因認知率較低而被剔除在排名中。

另外，香港民研又詢問受訪者是否贊成香港獨立，當中83%受訪者表示不贊成，贊成的僅得11%。

香港民研在本月17至23日，由真實訪問員進行隨機抽樣電話訪問方式，訪問了1,038位、操18歲或以上，操粵語的香港居民。

https://topick.hket.com/article/2485239/%E9%A6%99%E6%B8%AF%E6%B0%91%E7%A0%94%EF%BC%9A%E6%9E%97%E9%84%AD%E6%9C%80%E6%96%B0%E6%B0%91%E6%9C%9B20.2%E5%88%86%E5%86%8D%E5%89%B5%E6%96%B0%E4%BD%8E%E3%80%80%E5%8F%8D%E5%B0%8D%E7%8E%87%E8%B6%85%E9%81%8E8%E6%88%90

仲有雙位數

挑戰馬英九

仲有20分

Help push

【突發】林鄭聽朝喺港交所有個講座

竟然仲未跌破20

歷史上有邊個君主民望係低過林鄭？
歷史上有邊個係低過林鄭而又可以完成任期

第一.... 倒數第一

屌仲未個位數

馬英狗

一個考開第一嘅人長期拎廿幾分會有咩感受

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

馬特
9.2

點解仲未個位數

呢排d藍絲kol同popo開始反林鄭
到10月尾仲有人轉軚果d根本大部分都係藍絲

沉默的10%

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

又第一
Curry lamb number 1 in a row

之前民調顯示大約有10%深藍, 可能係呢班人

有冇人諗過係佢底分係20分
實情得0.2分

楊onq
認知度較低
明明佢都做過唔小野
又開過記招詢問消防員爆料

朴槿惠4% 巴西上任嗰件3%
有排跌

朴槿惠4% 巴西上任嗰件3%
巴西嗰件做埋剩低兩年算完成任期掛